有幾多個讀唔成書既人真係走去搞生意？

聽就聽得多
有幾多個真係撈起左

有
但係佢屋企唔會差得去邊

讀書都讀唔撚掂

跟住死去返工

返工都係做唔撚掂

跟住就鳩up打工仔無出頭

然後走去做生意

你話成功率可以會高咩？

例子：

Ive仔麻辣燙